蒼天將所有凡人作弄

蒼天將歡笑變作了傷痛

我好凍
好攰

即係點？

想死